（ReaLife）三千人戒丁Telegram群

三千人Telegram群

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：

中醫：腎虛百病叢生
希望大家遠離色情re a life
然後活岀自己 real life

版規 (不會警告，即踢)
1)意淫ICON
2)任何女性圖片
3)宣傳適度無害
4)宣傳中醫/藥品
5)比人發現係絲打
6)討論意淫對話(如av/女優/色情)

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將戒為良藥睇一次

你若盛開，蝴蝶自來。當你每晚在黑暗的角落裡沉迷於黃片、自慰的時候，你可知？這些負能量已經遮掩了你/妳生命的芬芳，讓您身心俱損，病苦連連，時乖運拙，潦倒一生，讓我們戒邪婬，行孝道，恢複本來的純淨與快樂！讓他/她在茫茫人海中一眼看到妳/你！看到那個光芒四射、氣場強大的您！

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

想問下

戒色幾耐先回復到最佳狀態

戒為良藥

可以貼文出來嗎

《戒為良藥》

如果有一日樓豬俾靚女摸丁丁，
唔信樓豬忍得到

回頭是岸呀

成班心理變態圍埋一枱

好似前幾排有個謠言話日打一次有助預防前列腺癌喎，其實係堅定流？